有關Joker(2019) 電影一問 Arthur究竟係咪Thomas Wayne 親生仔？

google都答我唔到

唔係

想問巴打 有 T.W. 簽名張相係老母冒簽？

唔係，Arthur老母有精神病，自己冒認係佢情婦

Arthur係咪同水行俠同名